Demeli kanikonun default image-i dockerin hub-ina push edende auth erroru cixir, ona gorede custom image-den istifade elemeli oldum. 
Amma localda hub qaldirsaz onu default kaniko image-i ile push elemekde problem cixmayacaq. 
